鳩up爆秘密 仲要做多3百萬檢測量先會停手

發夢某小島國受到武漢肺炎侵襲

當初搞全民檢測
政府拍曬心口同阿爺同承辦商話有6百萬人會檢
仲簽曬合約，某鬼國背後條油水勁日肥大家明啦

點知最尾呢個小島國得2百萬藍血人去左驗
而家合約要到期承辦商去阿爺告狀
阿爺好撚嬲，油水又食唔到
所以7婆返黎香港後就要喺2月前湊夠6百萬出黎
減返2百萬條數，中間大約再測左一百萬人次左右
所以仲要封曬你做多三百萬先會收工

大家好自為自啦